msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Soho Hotel Shortcodes & Post Types\n"
"POT-Creation-Date: 2021-10-13 08:19+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-10-02 12:40+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: sohohotel-shortcodes-post-types.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;"
"esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;"
"esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: includes/functions/frontend/shspt-pagination.php:18
#: includes/functions/frontend/shspt-pagination.php:42
#: includes/shortcodes/shspt-blog-page.php:161
#: includes/shortcodes/shspt-testimonials-page.php:107
msgid "&larr; Older posts"
msgstr "&larr; 舊文章"

#: includes/functions/frontend/shspt-pagination.php:19
#: includes/functions/frontend/shspt-pagination.php:43
#: includes/shortcodes/shspt-blog-page.php:162
#: includes/shortcodes/shspt-testimonials-page.php:108
msgid "Newer posts &rarr;"
msgstr "更新文章 &rarr;"

#: includes/post-types/page.php:17
msgid "Page Settings"
msgstr "頁面設定"

#: includes/post-types/post.php:17
msgid "Post Excerpt"
msgstr "文章摘要"

#: includes/post-types/testimonial.php:8
msgid "Testimonials"
msgstr "推薦信"

#: includes/post-types/testimonial.php:9
msgid "Testimonial"
msgstr "推薦信"

#: includes/post-types/testimonial.php:10
msgid "Add Testimonial"
msgstr "新增推薦信"

#: includes/post-types/testimonial.php:11
msgid "Add New Testimonial"
msgstr "新增推薦信"

#: includes/post-types/testimonial.php:17
msgid "testimonials"
msgstr "推薦信"

#: includes/post-types/testimonial.php:39
msgid "Testimonial Settings"
msgstr "推薦信設定"

#: includes/shortcodes/shspt-blog-carousel.php:80
#: includes/shortcodes/shspt-blog-page.php:145
#: includes/shortcodes/shspt-offer-carousel.php:80
#: includes/shortcodes/shspt-testimonials-carousel.php:104
msgid "No news has been added yet"
msgstr "尚未新增任何消息"

#: includes/shortcodes/shspt-blog-page.php:98
msgid "By"
msgstr "作者"

#: includes/shortcodes/shspt-blog-page.php:103
msgid "No Comments"
msgstr "沒有評論"

#: includes/shortcodes/shspt-blog-page.php:103
msgid "1 Comment"
msgstr "1 則評論"

#: includes/shortcodes/shspt-blog-page.php:103
msgid "% Comments"
msgstr "% 則評論"

#: includes/shortcodes/shspt-blog-page.php:103
msgid "Comments Off"
msgstr "評論關閉"

#: includes/shortcodes/shspt-blog-page.php:122
msgid "Read More"
msgstr "閱讀更多"

#: includes/shortcodes/shspt-google-map.php:124
msgid ""
"Please enter a valid Google Map API key in the theme options \"General\" "
"section"
msgstr "請在主題選項的 \"一般\" 區段中輸入有效的 Google 地圖 API 金鑰"

#: includes/shortcodes/shspt-testimonials-page.php:91
msgid "No testimonials have been added yet"
msgstr "尚未新增任何推薦信"

#: includes/templates/backend/testimonial/sohohotel-testimonial.htm.php:7
msgid "Guest name"
msgstr "客人姓名"

#: includes/templates/backend/testimonial/sohohotel-testimonial.htm.php:14
msgid "Additional info"
msgstr "其他資訊"

#: includes/widgets/widget-contact.php:15
msgid "Soho Hotel Contact Details"
msgstr "蘇荷酒店聯絡資訊"

#: includes/widgets/widget-contact.php:16
msgid "Display Contact Details"
msgstr "顯示聯絡資訊"

#: includes/widgets/widget-contact.php:88
#: includes/widgets/widget-recent-posts.php:120
#: includes/widgets/widget-social-about.php:131
msgid "Title:"
msgstr "標題："

#: includes/widgets/widget-contact.php:93
msgid "Address/Location:"
msgstr "地址/地點："

#: includes/widgets/widget-contact.php:98
msgid "Phone Number:"
msgstr "電話號碼："

#: includes/widgets/widget-contact.php:103
msgid "Email Address:"
msgstr "電子郵件地址："

#: includes/widgets/widget-recent-posts.php:15
msgid "Soho Hotel Recent Posts"
msgstr "蘇荷酒店最新文章"

#: includes/widgets/widget-recent-posts.php:16
msgid "Display Recent Posts"
msgstr "顯示最新文章"

#: includes/widgets/widget-recent-posts.php:125
msgid "Post Limit:"
msgstr "文章限制："

#: includes/widgets/widget-social-about.php:15
msgid "Soho Hotel Social Icons & About Us"
msgstr "蘇荷酒店社交圖標與關於我們"

#: includes/widgets/widget-social-about.php:16
msgid "Display social icons & about us"
msgstr "顯示社交圖標與關於我們"

#: includes/widgets/widget-social-about.php:136
msgid "About Us"
msgstr "關於我們"

#: includes/widgets/widget-social-about.php:141
msgid "Facebook URL"
msgstr "Facebook 網址"

#: includes/widgets/widget-social-about.php:146
msgid "Twitter URL"
msgstr "Twitter 網址"

#: includes/widgets/widget-social-about.php:151
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#: includes/widgets/widget-social-about.php:156
msgid "Yelp"
msgstr "Yelp"

#: includes/widgets/widget-social-about.php:161
msgid "Youtube"
msgstr "Youtube"

#: includes/widgets/widget-social-about.php:166
msgid "Tripadvisor"
msgstr "Tripadvisor"

#: includes/widgets/widget-social-about.php:171
msgid "Pinterest"
msgstr "Pinterest"

#: includes/widgets/widget-social-about.php:176
msgid "Skype"
msgstr "Skype"

#: includes/widgets/widget-social-about.php:181
msgid "Flickr"
msgstr "Flickr"

#: includes/widgets/widget-social-about.php:186
msgid "Googleplus"
msgstr "Googleplus"

#: includes/widgets/widget-social-about.php:191
msgid "Tumblr"
msgstr "Tumblr"

#: includes/widgets/widget-social-about.php:196
msgid "Vimeo"
msgstr "Vimeo"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Soho Hotel Shortcodes & Post Types"
msgstr "蘇荷酒店短代碼與文章類型"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://quitenicestuff.com"
msgstr "http://quitenicestuff.com"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Soho Hotel Shortcodes and Post Types"
msgstr "蘇荷酒店短代碼和文章類型"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Quite Nice Stuff"
msgstr "相當不錯的東西"
